聽日港股跟唔跟美股升

升
繼續跌

成個月未見過港女升比狗玩